---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0344"
order: 8
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-16T17:36:03.107Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "modified": "2023-08-16T17:39:43.409Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "H\u00e9rault\nPetite [...] du pays des garrigues, aujourd'hui viticole, mais autrefois essentiellement vou\u00e9 \u00e0 la polyculture et \u00e0 l'\u00e9levage (mouton et ch\u00e8vres). Maison-bloc \u00e9l\u00e9mentaire. L'habitation humaine est \u00e0 gauche (escalier ext\u00e9rieur et balcon d'entr\u00e9e dit [...]). Au-dessous, cave accessible de plain-pied par le c\u00f4t\u00e9 de la maison, gr\u00e2ce \u00e0 la d\u00e9clivit\u00e9 du terrain. Les deux tiers du b\u00e2timent sont occup\u00e9s par la bergerie et le fenil."
        },
        {
            "created": "2023-08-16T17:39:50.906Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L34.07"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-08-18T06:57:37.600Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C978",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-08-18T06:57:40.190Z"
        }
    ],
    "id": "15f58b37-e51c-4c65-9742-711c22b954de.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1661.0098876953125,4100.56494140625,1458.3221435546875,515.30810546875"
        },
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0344"
    },
    "type": "Annotation"
}