---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317"
order: 12
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "XXIV \nLanta : (Haute-Garonne, 10 km. W de Mascarville) : b\u0153ufs attel\u00e9s \u00e0 la charette. Clich\u00e9 pris le 10 mai 1982. La charette est \u00e9quip\u00e9e de ses \u00e9chelettes ([...]).",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:35:27.223Z",
            "modified": "2023-07-29T09:36:48.223Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L31.30",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:37:45.135Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:39:17.846Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q???",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:39:19.479Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Alain Guey\nDessin :  Orlane Zavaroni",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:39:27.257Z",
            "modified": "2023-07-29T09:39:31.055Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2048.767333984375,4247.8046875,1007.952392578125,493.92578125"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "1b9e48c0-08a0-4dde-8b15-de65833e33eb.json",
    "motivation": "commenting"
}