---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc3/canvas/ALLOc_3_0318"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-12-30T15:24:59.125Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "modified": "2023-12-30T15:36:54.254Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Plan d'une maison observ\u00e9e dans la localit\u00e9 et repr\u00e9sentative de la construction traditionnelle.\n\nL'avant-porte : [...], sous un avancement du toit, ferm\u00e9e par un mur bas, le toit soutenu par plusieurs piliers de bois. L'avant-porte peut aussi \u00eatre appel\u00e9e [...], mais le mot est senti comme \u00e9tranger : elle est surmont\u00e9e d'un balcon ferm\u00e9 par une cloison de planches.\nCommunication entre ET; (\u00e9table) et M.H. (habitation humaine, maison d'habitation au sens strict) par une porte int\u00e9rieure."
        },
        {
            "created": "2023-12-30T15:26:08.416Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L82.24"
        },
        {
            "created": "2023-12-30T15:37:48.657Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4195"
        },
        {
            "created": "2023-12-30T15:37:55.421Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q5463"
        },
        {
            "created": "2023-12-30T15:37:56.352Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "T"
        }
    ],
    "id": "1e230636-53ea-4424-b3b9-402526fbc29e.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2079.949951171875,433.63934326171875,976.065673828125,312.568359375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc3/canvas/ALLOc_3_0318",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}