---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317"
order: 9
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-07-29T08:11:35.215Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-26T11:43:41.449Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Attelage\nFigure XXI\nRodome (en r\u00e9alit\u00e9 localit\u00e9 des environs.) attelage de b\u0153ufs. Ici une double cha\u00eene relie l'[atelad\u02c8ujr\u0254], tige de fer plant\u00e9e au sommet du joug ([\u0292u\u02c8at\u0254]), \u00e0 la [ka\u03b2\u02c8i\u028e\u0254] ou atteloire. Cette atteloire en fer sert pour la traction comme pour le recul. Il n'existe pas de \"reculement\". Pour reculer, le joug appuie directement sur la [ka\u03b2\u02c8i\u028e\u0254]."
        },
        {
            "created": "2023-07-29T08:14:40.074Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L11.22"
        },
        {
            "created": "2023-07-29T08:14:51.328Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C522"
        },
        {
            "created": "2023-07-29T08:15:27.546Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2242"
        },
        {
            "created": "2023-07-29T08:15:33.505Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "modified": "2023-07-29T08:17:19.025Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "D'apr\u00e8s un clich\u00e9 pris par E. N\u00e8gre sur le plateau de Sault en avril 1972\nDessin : Orlane Zavaroni"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q5774",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-11-26T11:44:04.460Z"
        }
    ],
    "id": "204c0c66-5762-4e94-93a6-874017f007ef.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=469.90020751953125,3050.50830078125,1197.6852416992188,786.419677734375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}