---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0153"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-14T12:00:32.169Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-27T15:31:33.132Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Cheville \u00e0 lier (buis)\nLe t\u00e9moin \u00e2g\u00e9 de 78 ans en 1979, montre \u00e0 l'enqu\u00eateur une cheville \u00e0 lier ayant appartenu \u00e0 sa grand-m\u00e8re. Ces chevilles \u00e9taient faites par des tourneurs sui fabriquaient aussi des fuseaux, des cuillers, etc."
        },
        {
            "created": "2023-08-14T12:00:49.343Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C787"
        },
        {
            "created": "2023-08-14T12:00:54.683Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L11.31"
        },
        {
            "created": "2023-08-14T12:01:05.806Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2249"
        }
    ],
    "id": "229c3738-dec9-4cd9-b02c-8ac261efa4ba.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=356,1544,244,640"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0153",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}