---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0330"
order: 9
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-23T22:25:12.166Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "modified": "2023-08-23T22:25:24.386Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "D\u00e9bouch\u00e9 de l'\u00e9vier sur la cour."
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L25",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "created": "2023-08-23T22:25:57.517Z"
        }
    ],
    "id": "24239a18-6730-466d-a118-fc639bcc9d7a.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALMC2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2402.48095703125,3285.31005859375,342.029541015625,575.5302734375"
        },
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0330"
    },
    "type": "Annotation"
}