---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0342"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Cr\u00eate du toit et rive lat\u00e9rale en tuiles ma\u00e7onn\u00e9es - [...]",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-15T12:59:44.321Z",
            "modified": "2023-08-15T13:00:04.873Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L11.14",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-15T13:00:15.835Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C976",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-15T13:00:30.251Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q4408",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-15T13:00:36.802Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0342",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=240,1542,1246,632"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "41012b92-f8ec-43ea-b16a-65dd7081a6a0.json",
    "motivation": "commenting"
}