---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0345"
order: 8
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-16T11:49:07.396Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "modified": "2023-08-16T11:51:06.054Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Entre les points L12.31 et L12.32.\n[...] vout\u00e9 tr\u00e8s ancien, au hameau de La Blaqui\u00e8re.\n\u00c0 l'arri\u00e8re-plan, \u00e0 droite : pigeonnier-tour du XVI\u00b0 si\u00e8cle."
        },
        {
            "created": "2023-08-16T11:57:06.701Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L12.31"
        },
        {
            "created": "2023-08-16T11:57:09.738Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L12.32"
        },
        {
            "created": "2023-08-16T11:57:14.810Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C979"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q798",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "created": "2023-08-18T07:08:06.054Z"
        }
    ],
    "id": "44b58937-99d5-417b-b38c-89fb8d668962.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2467.398193359375,3548.26806640625,819.340087890625,1180.0556640625"
        },
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0345"
    },
    "type": "Annotation"
}