---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Villenouvelle : [...], grand joug utilis\u00e9 pour le travail des vignes, attel\u00e9 au [...] (d\u00e9cavaillonneuse). Form\u00e9 de deux parties ou demi-jougs r\u00e9unies par un syst\u00e8me de vis qui permet de r\u00e9gler \u00e0 volont\u00e9 l'\u00e9cartement des [...] (= t\u00e9ti\u00e8res), en fonction du travail \u00e0 effectuer et de la largeur de l'intervalle entre les rangs de vigne. Longueur ici : 1,80 environ",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:41:32.149Z",
            "modified": "2023-07-29T07:44:29.195Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L31.31",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:44:38.030Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C515",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:44:43.227Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q5774",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:44:45.739Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Alain Guey\nDessin :  Oriane Zavaroni",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:44:54.128Z",
            "modified": "2023-07-29T07:44:59.589Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1649.216064453125,565.7407836914062,1616.975341796875,465.43206787109375"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "46e1676a-0e56-44e1-9521-ca591f72eb50.json",
    "motivation": "commenting"
}