---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0344"
order: 4
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-16T07:22:20.050Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "modified": "2023-08-16T07:25:45.013Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Habitations rurales isol\u00e9es, fermes\nAude (environs du point L11.13)\nType classique de la ferme du Lauragais audois. Pays de polyculture \u00e0 dominante c\u00e9r\u00e9ali\u00e8re. Vastes greniers et hangars. L'habitation humaine occupe deux niveaux. Tous les b\u00e2timents sont dispos\u00e9s en ligne."
        },
        {
            "created": "2023-08-16T07:26:22.457Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L11.13"
        },
        {
            "created": "2023-08-16T07:26:28.817Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C978"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T07:01:25.981Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4513"
        },
        {
            "created": "2024-11-28T13:54:42.965Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q5431"
        }
    ],
    "id": "48fbd9bb-deeb-4f91-bf7f-8ee553530561.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=126.26093292236328,3506.349853515625,1389.7856979370117,591.876708984375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0344",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}