---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0032"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-07-30T10:13:17.668Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "modified": "2023-07-30T10:13:27.268Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "la [...] (du toit)"
        },
        {
            "created": "2023-07-30T10:13:35.346Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L46"
        },
        {
            "created": "2023-07-30T10:13:54.102Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C668"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Partie inf\u00e9rieure des pans du toit, moins inclin\u00e9e que la partie sup\u00e9rieure.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "GBT-Unice",
                "name": "GBT-Unice"
            },
            "created": "2023-07-31T08:30:24.668Z",
            "modified": "2023-07-31T08:31:03.165Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q8951",
            "creator": {
                "id": "GBT-Unice",
                "name": "GBT-Unice"
            },
            "created": "2023-07-31T08:31:30.359Z"
        }
    ],
    "id": "5eaf14eb-4337-4686-845e-32123752742d.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALMC2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1954.9635009765625,3185.524658203125,748.9783935546875,652.2353515625"
        },
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0032"
    },
    "type": "Annotation"
}