---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALG3/canvas/ALG_3_0106"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-10-02T16:23:23.196Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-22T14:03:08.370Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Charpente\nFigure III\nCharpente \u00e9l\u00e9mentaire sans arbal\u00e9triers ni poin\u00e7ons : les chevrons reposent sur les sabli\u00e8res, les pannes et la poutre faiti\u00e8re ; on remarque que ces types ont \u00e9t\u00e9 exclusivement relev\u00e9 dans les Pyr\u00e9n\u00e9es. \nLes sabli\u00e8res reposent non plus sur le plancher du grenier, mais sur le mur qui est prolong\u00e9 au-dessus du niveau de ce plancher.\n1. poutre faiti\u00e8re [C673] [Q8202]\n3. chevron [C676] [Q2262]\n4. sabli\u00e8re [C677] [Q9089]\n5. volige [C678] [Q10816]\n6. entrait [C680] [Q4016]\n12. jambette [C666] [Q5695]\n"
        },
        {
            "created": "2023-10-02T16:23:35.137Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L699NO"
        },
        {
            "created": "2023-10-02T16:23:37.185Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C667"
        },
        {
            "created": "2023-10-02T16:23:39.874Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2072"
        }
    ],
    "id": "6b6fe3c1-a049-44f5-8adb-a74b53555751.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=186.3704071044922,813.4815063476562,758.0741119384766,622.0741577148438"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALG3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALG3/canvas/ALG_3_0106",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}