---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC3/canvas/ALMC_3_0113"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-06T09:45:44.772Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-14T16:21:48.248Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Carafon de veill\u00e9e (hauteur\u00a0: 14cm).\nLa veill\u00e9e, en hiver, r\u00e9unissait les voisins. Dans le velay, les femmes travaillaient ensemble \u00e0 la dentelle au carreau. Au centre d'un gu\u00e9ridon ou d'une table ronde, on pla\u00e7ait une lampe pigeon autour de laquelle on posait des carafons l\u00e9gers; lisses et \u00e0 panse sph\u00e9rique, remplis d'eau. Les dentelli\u00e8res se rangeaient en cercle autour de la table, de mani\u00e8re que chaque carafon concentr\u00e2t la lumi\u00e8re sur chaque carreau."
        },
        {
            "created": "2023-08-06T09:46:25.630Z",
            "creator": {
                "id": "sf7320",
                "name": "Serena"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L10"
        },
        {
            "created": "2023-08-06T09:49:08.227Z",
            "creator": {
                "id": "sf7320",
                "name": "Serena"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C1451"
        },
        {
            "created": "2024-11-14T16:16:50.789Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-14T16:16:52.995Z",
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q10511"
        }
    ],
    "id": "7439a022-8aff-48a8-bb85-965920c8a554.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALMC3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=2083.03759765625,3326.5966796875,337.88427734375,406.968505859375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALMC3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC3/canvas/ALMC_3_0113",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}