---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0150"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Faux de moisson arm\u00e9e de la ramassette - [...] - (Ramassette en bois, \u00e0 dents courtes, fix\u00e9e \u00e0 la poign\u00e9e m\u00e9diane du manche par une corde)",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-14T11:57:03.094Z",
            "modified": "2023-08-14T11:57:43.484Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L11.11",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-14T11:57:47.590Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C784",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-14T11:58:02.293Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q8598",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-14T11:58:09.945Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0150",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=260,1620,576,1204"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "8564750d-4b15-4bcf-ab83-53ef65072a12.json",
    "motivation": "commenting"
}