---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0345"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-16T11:17:33.622Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-28T14:02:02.267Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Habitat \nExemple de [mas] \u00e0 cour ferm\u00e9e, comme on en trouve souvent dans l'est du domaine (pays de N\u00eemes et d'Uz\u00e8s, vall\u00e9e du Rh\u00f4ne et Bas-Vivarais).\nGard (environs du point L30.22)"
        },
        {
            "created": "2023-08-16T11:19:17.704Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L30.22"
        },
        {
            "created": "2023-08-16T11:19:25.402Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C979"
        },
        {
            "created": "2023-08-18T07:03:11.453Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q4513"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q5431",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "created": "2024-11-28T14:02:12.019Z"
        }
    ],
    "id": "8fe1985e-a549-4eb6-9c96-f2b0dbc447b3.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=353.3465270996094,1451.1787109375,1133.6778869628906,1252.19873046875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0345",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}