---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0040"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-12T14:34:35.655Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "modified": "2023-08-12T14:35:40.283Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Plan de la charrette, vue de dessous. (La charrette est repr\u00e9sent\u00e9e retourn\u00e9e : en haut le c\u00f4t\u00e9 gauche)."
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C674",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-12T14:38:34.349Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2112",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-08-12T14:38:41.380Z"
        }
    ],
    "id": "9514b85f-16ab-4cda-8e81-d9bfdf9920ca.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOr3/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1403.776123046875,4077.314697265625,1871.49658203125,815.664306640625"
        },
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOr3/canvas/ALLOr_3_0040"
    },
    "type": "Annotation"
}