---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317"
order: 2
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Villenouvelle : S\u00e9rie de sept [...]; Le troisi\u00e8me anneau, \u00e0 base carr\u00e9e, est r\u00e9cent. Fabriqu\u00e9 pour atteler une lieuse de marque am\u00e9ricaine, qui avait un timon \u00e0 section carr\u00e9e.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:49:57.098Z",
            "modified": "2023-07-29T07:51:26.357Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L31.31",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:50:25.107Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C518",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:50:32.259Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q270",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:50:38.426Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Alain Guey\nDessin :  Oriane Zavaroni",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:51:33.486Z",
            "modified": "2023-07-29T07:51:36.164Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=483.1792297363281,1129.38427734375,1216.5965270996094,277.0096435546875"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "984c22d7-e1ad-4c20-94ab-69418bf816fa.json",
    "motivation": "commenting"
}