---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0331"
order: 7
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-08-23T22:46:50.016Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-14T08:14:22.228Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Potager\nLe 'potager' est un r\u00e9chaud \u00e0 charbon de bois. Il est fait d'une grande dalle de pierre, perfor\u00e9e de plusieurs trous de la dimension d'un plat, dont le fond est ferm\u00e9 par une grille. Sous la dalle, pos\u00e9e \u00e0 hauteur d'une table, s'ouvre une excavation servant de cendrier. Ce potager a \u00e9t\u00e9 am\u00e9nag\u00e9 dans l'embrasure d'une fen\u00eatre."
        },
        {
            "created": "2023-08-23T22:46:59.068Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L25"
        },
        {
            "created": "2023-08-23T22:48:14.348Z",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C784"
        },
        {
            "created": "2024-11-14T08:10:09.861Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-14T08:10:14.663Z",
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q8644"
        }
    ],
    "id": "a2c4a64e-5994-48fb-b0bb-c94913f65855.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALMC2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=524.1339721679688,2973.537109375,701.5003051757812,740.896240234375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALMC2/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0331",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}