---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALG3/canvas/ALG_3_0106"
order: 7
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2023-10-02T16:26:01.410Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-11-22T14:11:37.180Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Charpente\nFigure VII\nCharpente classique : le toit, plus lourd, repose directement sur un syst\u00e8me d\u2019arcatures parall\u00e8les aux chevrons qui s\u2019appuient sur elles : apparition des arbal\u00e9triers (7), entraits (6) et poin\u00e7ons(10).\nType simple sans poin\u00e7on, mais avec des arbal\u00e9triers (7) dont la partie inf\u00e9rieure courbe, vient reposer perpendiculairement sur l\u2019entrait (6).\n1. poutre faiti\u00e8re [C673] [Q8202]\n2. panne [C675] [Q7293]\n3. chevron [C676] [Q2262]\n4. sabli\u00e8re [C677] [Q9089]\n5. volige [C678] [Q10816]\n6. entrait [C680] [Q4016]\n7. arbal\u00e9trier [C681] [Q358]\n10. poin\u00e7on [C666] [Q7933]\n"
        },
        {
            "created": "2023-10-02T16:26:05.675Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "L791O"
        },
        {
            "created": "2023-10-02T16:26:08.217Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C667"
        },
        {
            "created": "2023-10-02T16:26:10.016Z",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "Eulalie"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Q2072"
        }
    ],
    "id": "a5728bf1-b68e-4665-a1c4-cfbe43d8a4b2.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1148.444580078125,1576.5926513671875,1130.81494140625,735.4073486328125"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALG3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALG3/canvas/ALG_3_0106",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}