---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc4/canvas/ALLOc_4_0324"
order: 1
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2024-04-12T08:48:07.436Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-06-21T14:42:55.912Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Foulard serr\u00e9 autour de la t\u00eate\n(Type 1)\n\navec une petite queue sur le c\u00f4t\u00e9 obtenue par pliage et prenant place derri\u00e8re l'oreille.\n\n\u00e0 Baleyssagues (Lot-et-Garonne), il \u00e9tait port\u00e9 par les vieilles, encore peu de temps avant l'enqu\u00eate (1970).\n\n\u00e0 47.05, 47.21 et 47.22, ce foulard est per\u00e7u comme \u00e9tant celui des vieilles (par opposition au foulard de Type 2, ou \"foulard du dimanche\", per\u00e7u comme \u00e9tant celui des jeunes)\n\n\u00e0 Saint-Pompon (Dordogne), c'\u00e9tait la coiffure des femmes pauvres. Elle a \u00e9t\u00e9 port\u00e9e jusqu'\u00e0 l'\u00e9poque de l'enqu\u00eate (1972) mais d\u00e9j\u00e0 se faisait rare quinze ou vingt ans avant.\n\n\u00e0 Saint-Antoine-du-Queyret (Gironde), il \u00e9tait port\u00e9 l'hiver, quand on va au bois ou dans les vignes."
        },
        {
            "created": "2024-06-21T14:30:16.000Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C1143"
        }
    ],
    "id": "a5eb38d2-4c20-41b8-b2f2-2056fbcc8ed1.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=373.1846618652344,1890.7264404296875,1097.0633850097656,815.7650146484375"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc4/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc4/canvas/ALLOc_4_0324",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}