---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317"
order: 6
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Villenouvelle : mod\u00e8le de [...] solidaire de l'atteloire ([...]), qui lui est rattach\u00e9 par une cha\u00eene, ce qui \u00e9vite de l'\u00e9garer.",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:56:41.084Z",
            "modified": "2023-07-29T07:57:16.154Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L31.31",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:57:25.499Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C518",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:57:28.938Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q270",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:57:31.667Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Alain Guey\nDessin :  Oriane Zavaroni",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T07:57:41.572Z",
            "modified": "2023-07-29T07:57:44.203Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2572.1455078125,1712.035400390625,530.849853515625,537.834716796875"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "b83bec9a-9e11-42f3-8256-c1a62d35a687.json",
    "motivation": "commenting"
}