---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc4/canvas/ALLOc_4_0324"
order: 2
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2024-04-12T08:49:29.678Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "modified": "2024-06-21T14:38:53.436Z",
            "purpose": "commenting",
            "type": "TextualBody",
            "value": "Foulard du dimanche ou des jours de march\u00e9\n(Type 2)\n\nMuni d'une longue queue tombant dans le dos, le foulard dit \"bordelais\" est \u00e9galement recens\u00e9 et d\u00e9crit par Jean S\u00e9guy (Atlas linguistique et ethnographique de la Gascogne, vol. III, cartes 651, 653, 654, et planches 649 et 664), qui pr\u00e9cise\u00a0: \u00ab\u00a0D'abord couvrant toute la t\u00eate, cette coiffure est all\u00e9e s'\u00e9tr\u00e9cissant. Dans l'Agenais, il est tout mont\u00e9 et comporte une queue de dentelle, ce qui en fait une sorte de coiffe.\u00a0\u00bb\n\n\u00e0 47.01, il s'agit d'un foulard du dimanche, \u00e0 propos duquel le t\u00e9moin T4, n\u00e9e en 1905, indique\u00a0: \u00ab\u00a0Moi je ne l'ai pas port\u00e9, mais il y a des personnes de mon \u00e2ge qui l'ont port\u00e9 \u00e9tant jeunes filles. Mon p\u00e8re voulait m'en faire porter\u00a0; moi je ne voulais pas.\u00a0\u00bb. Le t\u00e9moin T5 indique\u00a0: \u00ab\u00a0Hier, j'ai vu une vieille qui le portait \u00e0 la messe \u00e0 Savignac [limitrophe NE]\u00a0; je n'en avais pas vu depuis longtemps.\u00a0\u00bb (\u00e0 la date de l'enqu\u00eate, c'est-\u00e0-dire en 1970).\n\n\u00e0 47.03, l'informatrice, n\u00e9e en 1903, pr\u00e9cise\u00a0: \u00ab\u00a0Celles de mon \u00e2ge l'ont port\u00e9 avant le chapeau. On n'en voit plus depuis une vingtaine d'ann\u00e9e.\u00a0\u00bb (\u00e0 la date de l'enqu\u00eate, c'est-\u00e0-dire en 1970). Pour les jeunes, la queue \u00e9tait en dentelle s\u00e9par\u00e9, cousue, alors que pour les vieilles cette queue \u00e9tait partie int\u00e9grante du foulard.\n\n\u00e0 47.05, ce foulard est identifi\u00e9 au \"foulard \u00e0 l'argenaise\" (voir notice de la carte : citation de S\u00e9guy). Il est per\u00e7u comme \u00e9tant celui des jeunes (par opposition au foulard de Type 1, \"Foulard serr\u00e9 autour de la t\u00eate\", per\u00e7u comme \u00e9tant celui des vieilles).\u00a0Ces coiffures ont commenc\u00e9 \u00e0 sortir de l'usage apr\u00e8s la guerre de 1914.\n\n\u00e0 47.21, les filles commen\u00e7aient \u00e0 le mettre vers l'\u00e2ge de 20 ans\u00a0; la m\u00e8re du t\u00e9moin, ag\u00e9e de 70 ans au moment de l'enqu\u00eate en 1971, l'a port\u00e9. Ici aussi, il est per\u00e7u comme \u00e9tant celui des jeunes par opposition au foulard de Type 1 qui est celui des vieilles."
        },
        {
            "created": "2024-06-21T14:30:25.260Z",
            "creator": {
                "id": "pag06",
                "name": "pag06"
            },
            "purpose": "tagging",
            "type": "TextualBody",
            "value": "C1143"
        }
    ],
    "id": "bbc1da02-8c2a-4843-85d7-b7b81b41f732.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1546.6004638671875,1898.7635498046875,659.0416259765625,1076.9705810546875"
        },
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc4/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc4/canvas/ALLOc_4_0324",
            "type": "Canvas"
        }
    },
    "type": "Annotation"
}