---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0103"
order: 1
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "La cruche est en terre, pansue et munie d'un court versoir tubulaire. Elle a une anse au sommet, pour la transporter, et souvent une poign\u00e9e, \u00e0 l'oppos\u00e9 du versoir, pour la vider. Elle servait surtout \u00e0 porter l'eau aux travailleurs des champs. ",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "created": "2023-08-06T12:38:51.002Z",
            "modified": "2023-08-06T12:38:59.320Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L29",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "created": "2023-08-06T12:39:04.771Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q3028",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "created": "2023-08-06T12:39:49.135Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALMC2/canvas/ALMC_2_0103",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1514.4759521484375,3245.808837890625,298.031005859375,418.179443359375"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALMC2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "d3900586-e221-4f68-b8fc-83eddeec24b3.json",
    "motivation": "commenting"
}