---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc3/canvas/ALLOc_3_0317"
order: 3
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "L'acc\u00e8s \u00e0 la cave se fait par une trappe am\u00e9nag\u00e9e dans le plancher de la cuisine. \nEntr\u00e9e principale donnant la cuisine - salle commune, avec \"balet\" [...] : sur un des c\u00f4t\u00e9s du \"balet\" se trouve ...], r\u00e9duit ou d\u00e9barras auquel on acc\u00e8de par une porte ouvrant de la cuisine - salle commune.  \nLa cave [...] (CA.)\nPour acc\u00e9der \u00e0 la grange (GR.) rampe en terre [...]. Le mot [...] d\u00e9signe en propre le local au-dessus de l'\u00e9table (ET.), dans lequel est entrepos\u00e9 le foin, l'\u00e9table \u00e9tant appel\u00e9e, elle, [...]. ",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "created": "2023-12-26T11:39:42.485Z",
            "modified": "2023-12-26T11:44:59.434Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L46.13",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "created": "2023-12-26T11:45:26.598Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q1812",
            "creator": {
                "id": "ls7320",
                "name": "L\u00e9ane"
            },
            "created": "2023-12-26T11:45:35.351Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": {
            "partOf": {
                "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc3/manifest.json",
                "type": "Manifest"
            },
            "id": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc3/canvas/ALLOc_3_0317",
            "type": "Canvas"
        },
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=2056.548095703125,493.1448059082031,1142.926513671875,497.2677917480469"
        }
    },
    "id": "f208ed5e-4709-465f-9b60-fe5c1189c2e2.json",
    "motivation": "commenting"
}