---
canvas: "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317"
order: 10
---
{
    "type": "Annotation",
    "body": [
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "XXII\nCaraman (Haute-Garonne, limitrophe S de Mascarville, point de l'enqu\u00eate linguistique) : attelage de vaches labourant une vigne photographi\u00e9 le 10 mai 1982. L'homme tient le grand aiguillon ([...]) \u00e0 la main ; la femme qui marche devant le guide quand les b\u00eates au moyen d'un aiguillon court ([...]) et les encourage de la voix. Observer les museli\u00e8res ([...]) en fil de fer, et les \u00e9mouchettes ([...]).",
            "purpose": "commenting",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:30:14.976Z",
            "modified": "2023-07-29T09:32:35.143Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "L31.30",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:32:43.609Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "C522",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:32:56.655Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "purpose": "tagging",
            "value": "Q2242",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:33:00.247Z"
        },
        {
            "type": "TextualBody",
            "value": "Photo : Alain Guey\nDessin :  Orlane Zavaroni",
            "purpose": "identifying",
            "creator": {
                "id": "ej7320",
                "name": "ej7320"
            },
            "created": "2023-07-29T09:33:26.147Z",
            "modified": "2023-07-29T09:33:29.544Z"
        }
    ],
    "target": {
        "source": "https://bcl-180.unice.fr:11280/iiif/ALLOc2/canvas/ALLOc_2_0317",
        "selector": {
            "type": "FragmentSelector",
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "value": "xywh=1856.3662109375,3130.729736328125,1381.267822265625,663.353271484375"
        },
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pag06.github.io/atlas/manifests/iiif/ALLOc2/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        }
    },
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "id": "fb371359-5da9-4f7c-852c-4a7a19de17ae.json",
    "motivation": "commenting"
}